疫病到

疫病到，疫病到，感染到popo
人人話，人人話，封高鐵正路
疫病到，疫病到，好走快兩步
北上去探親戚，你有冇腦?

弟兄...